蘋果日報：不會正式支持Trump或Biden當選

蘋果日報文章支持Trump連任，比法新社記者狙擊。
黎智英助手Mark Simon回應指文章只代表作者個人立場，但又指出Trump政府比Obama政府更支持香港，佢自己上年夏天和年尾都曾經去過美國白宮，可以做証。

而家，Mark Simon明確指出蘋果日報不會正式公開支持美國總統大選既任何候選人。（We don't do endorsements. ）
但Mark Simon也指很多香港人都滿意Trump政府，亦重覆指出Biden團隊拒見香港抗爭者。

一篇文章攪到比人狙擊，兩黨政治係好敏感

拜登贏硬
拜登必勝
侵侵選舉收皮返鄉下耕田種大豆
Make America Creepy Again

燈燈燈

蘋果又唔係美國報紙。
正常都唔會／唔需要去講支持邊一派
真係想干涉美國選舉咩？
其實講句支持美國人的投票選擇已經可以了

關撚事
JEROME TAYLOR本身日鳩日RT反侵MSG
佢有撚資格話人報紙點點點咩

係
而且果篇文章有作者名，好難話係代表蘋果日報全體意見

咁又係

國際政治你唔明架啦.

簡單講,蘋果(MARK SIMON)係親共和黨的.甚至可以話係共和黨係香港的代理人.

而G PHONE就係民主黨佩洛西契仔.

所以早排GPHONE 同肥佬黎鬧交係有得解的.

當人地唔會睇佢個TWITTER咁
淨係識日撚日批鬥唔同佢地立埸既人
一見香港人話支持侵就成隻狗咁亂咬
事實係MARK SIMON講既野根本駁唔到

G PHONE見共和黨人多過民主黨，比親俄媒體屈佢係極右

佢話英文寫editorial所以誤會咗

佢講其中一點已經殺哂：Biden團隊多次拒見香港抗爭者！

所以就會用你支持TRUMP係RACIST呀等等等等其他野去攻擊你
但唔會提DEMENTIA JOE既問題

只有美國人有權投票,
香港人支持邊個都係自作多情.

Biden而家都無咩點講香港
（民主黨自己宣布對香港既新立場, 可能佢地都明白Biden 既問題）

一班人支持共和黨，一班人支持民主黨
邊一個黨上位都唔會得罪人，都可以搵美國佬傾計，錦咪幾好
真係想步蔣介石all in的後塵咩

Creepy Biden always win

比左膠追住黎咬好撚容易triggered

但係g phone同民主黨既立場南轅北轍

班左膠好撚煩